A0既你覺得幾多歲之前一定要拍拖

我覺得25前一定要

正常人讀書就要拍拖啦

15歲：我覺得16一定要
16:我覺得考完dse一定要
18:我覺得上到大學一定要
22:出到黎做野一定要
...
35歲：立志成為魔導師

如果25前都未總到岩既
可能要開始去主動做下義工 ,參加下興趣班
擴大下社交圈子搵另一半

禁咒法師